Բարեւ, ոստիկանություն

Ձեռքի ձեռքը, հիմար շուն
請衡量自己個人能承受風險

大家小心兄弟爬山

記住！呢個係最後方案......

咁做有D被動喎？

കിഴക്കനേഷ്യയിലെ ഏറ്റവും വലിയ രാജ്യമാണ് ചീന(ചീന) (/ˈtʃaɪnə/ (About this soundശ്രവിക്കുക); ചൈനീസ് പിൻയിൻ:
(ഔദ്യോഗിക നാമം: പീപ്പിൾസ്‌ റിപ്പബ്ലിക്ക് ഓഫ്‌ ചൈന.) ഏതാണ്ട് ശതകോടി ആളുകൾ വസിക്കുന്ന ചൈന ലോകത്തിൽ ഏറ്റവും കൂടുതൽ ജനസംഖ്യയുള്ള
രാജ്യമാണ്. 9.6 ദശലക്ഷം ചതുരശ്ര കി.മീ.
പ്രദേശത്ത് വ്യാപിച്ചുകിടക്കുന്ന രാജ്യം കരപ്രദേശത്തിന്റെ വലിപ്പത്തിന്റെ അടിസ്ഥാനത്തിൽ ലോകത്തെ ഏറ്റവും വലിയ രണ്ടാമത്തെരാജ്യവുമാണ്. വിയറ്റ്‌നാം, ലാവോസ്‌, മ്യാന്മാർ, ഇന്ത്യ, ഭൂട്ടാൻ, നേപ്പാൾ, പാകിസ്താൻ, അഫ്‌ഗാനിസ്ഥാൻ,
താജിക്കിസ്ഥാൻ, കിർഗിസ്ഥാൻ, കസാഖ്‌സ്ഥാൻ, റഷ്യ, മംഗോളിയ, ഉത്തര കൊറിയ എന്നിവയാണ്‌ ചൈനയുടെ അയൽരാജ്യങ്ങൾ. -ൽ നിലവിൽ വന്നതുമുതൽ ചൈനീസ്‌ കമ്മ്യൂണിസ്റ്റ്‌ പാർട്ടിയുടെ സർവാധിപത്യമാണ്‌ ചൈനയിൽ[ കമ്മ്യൂണിസ്റ്റ്‌ രാജ്യമെന്ന് അറിയപ്പെടുന്നുണ്ടെങ്കിലും സ്വകാര്യ നിക്ഷേപവും പ്രോത്സാഹിപ്പിക്കപ്പെടുന്നുണ്ട്‌.

الشرطة (الإنجليزية: الشرطة ، أو الشرطي) ، 7/12 هي مهنة تتمثل مهمتها الرئيسية في إنفاذ القانون ، والحفاظ على السلامة العامة ، وحماية الأرواح وحماية الممتلكات. تنقسم أنظمة الشرطة الوطنية عمومًا إلى نظامين رئيسيين: شرطة الدوريات والشرطة الجنائية ، ثم تنقسم إلى وظائف متعددة وفئات عمل. تعتبر إدارة شرطة لندن أول قسم شرطة في العالم يحافظ على القانون والنظام باستخدام نظام شرطة حديث ، وتعد قوة شرطة هونغ كونغ أول قسم شرطة في آسيا يحتفظ بالقانون والنظام باستخدام نظام شرطة حديث.